
W tym katalogu sa 2 moduły:

1. imap_mail_reader_new.js  
    - czytanie skrzynki IMAP , wtkrywanie faktur dostawców i zapisywanie w DB wraz z załącznikami

2. imap_zlecenia_serv_reader 
    - czytanie skrzynki IMAP , wykrywanie zleceń serwisowych i zapisywanie w DB wraz z załącznikami



Moduły działają na zasadzie nasłuchu (subskrybcji) połączenia do IMAP
i czytania wiadomości wg filtrów po otrzymaniu notyfikacji o przyjściu nowej wiadomosci.

Użyty został server Express chociaż nie ma żadnych endpointów.






